有冇改圖高手幫下手？

將~皇~改做~蝗~

皇冠改做蝗蟲

點解要咁做

標誌呢？

圖？

原知原因先有圖